點解d台仔咁迷個個小雲寶寶？

有裸照流出 有幾張相仲要格離成條J係到
點解仲咁多台仔鍾意佢

邊到有成條J

有睇過既人就會知

淫到

個底唔差
化下妝就呃到下人
你知台狗D智商幾高
如果唔知有閃卡流出
都幾好J既
不過睇完知刑黑LIN A CUP之後
就覺得條女好撚假

BTW 條女做主播收入都唔錯 好過去做雞

D台仔有冇咁易呃

where is j

臭雞

台狗黎架咋

台狗:幹爆這死港女

難分

因為個個台仔有波睇 有D覺得課返咁上下可以屌佢

台仔真係無腦 無計唔昆佢地唔通番香港做雞咩

以為係流出既圖

裸照呢？

台狗覺得有奶就係女神
個個鬧臭鮑魚臭海鮮，但個個爭住睇

網絡人妖芯芯都呃到班台仔課金
呢個有互動梗係狗衝

巴打好似係孖仔嚟

好撚黑

條J呢

台仔大部分都on9

樓主自己都like左

有J

青你會唔會低汁咗少少
張張相都cut得咁靚
寧寧捨捨有張睇到你半邊面

啲毛多到...

條女俾慕容雞子食過，不了

屌，冇化妝成個阿嬸
見到個樣都扯唔起

老老實實
當年中學D女未化妝個振 大把呢種質素

講到港男唔係咁
有奶便是娘 全部女人都係雞

講咁多你咪又係去like啲相

我夠唔明點解咁多人迷嗰個徐柑仔
IG: hugeorangee

條女出事之後 講野放左好多
睇落娛樂性夠 唔係淨露肉
事到如今 推返d裸照出黎都阻唔到佢人氣
係只可能阻到佢戀愛前途

全相都睇撚晒仲相佢女神

睇多啲twitch，比你想像中誇張

因為台仔智商堪憂,

而且個小雲寶寶係新移民來,

周瑜打黃蓋,有市有價,

人地開個台就幾千蚊萬幾蚊.

拎住貞節牌坊做雞.

樓主有follow pangwhei

好簡單,有波D台狗就狗衝架啦
唔係台灣邊有咁多風化

台灣得雞同狗公
個個個腦得返扑野
對佢地可以有咩期待

尾個幾張相成隻豬咁

鬼影變幻球

曲線求J圖

點解會黑成咁

隆左胸？

邊度有j

Bam

圖？

屌 垃圾女

[露毛,本地,流出] 香港MK妹小雲寶寶又開台搵食喇

哇屌個樣成個周姐撚咁

唔係掛 真係同一個人黎? 樣衰左咁多既

真係鬼影變幻球
瘦左點會仲大左
班台仔真係以為佢大波

中學已經係公廁

好想幫佢奶

樓上勇者

Very dark
But I like

樓上

Bye bye

Lm

想上車

一次死兩件

邊張有十?

得18歲塊西就咁撚黑

青頭仔真係青頭仔

樓上兩個

你就青頭

屌得多就黑咩真係

隔黎飯香 班台仔聽到係港女已經射左

係咪得我覺得幾正

利申 齊成set圖

咁都要收負皮 早知唔俾link

點解攝影師要除晒衫影相？

條仔都起唔到機

緊係屌完先影架啦，未扯係回緊氣

閪又黑 釘又黑

條佬。。。
都已經夠短仲要藏喺一堆長長既陰毛度

D奶假架

重有冇港女係除咗bra都有料到

明顯未起機喇
不過見到佢都唔開胃

我明白並想自瀆

有 上次一日三萬台幣收入

阿叔黎架？

黑lin細波 個閪又黑